[義教 - DSE 數學科] 一連四堂免費終極補底班

而家好多補習社淨係睇錢，同一班乜學生都教、質素參差、教學無乜針對性。古語有云：教學最緊要係因材施教，如果教與學都無針對性，學生就好難有進步

本人幫人私補六年，知道好多學生唔係科科都追求5**。特別係數學咁好多文科人其實淨係需要拎個3，但係讀起上黎好似力不從心。今次想開班義教，免費幫數學底唔好既大家，教大家點樣可以用最少既努力確保自己可以拎得Lv. 3/4，其餘時間就可以留返係自己主力科目。當然如果大家有興趣我都會教大家點樣循序漸進拎返個5**

總結：
中六同學仔，如果你預計自己DSE數學成績徘徊係lv. 1／2／ 3，呢個就非常啱你

有興趣既，可以係下面留底tg. 或者

支持

Lm

幫手推

推

巴打改咗tg?